黃之鋒：想見遊行人數創雨運後新高！ (咁又點?)

就算人數創雨運後新高, 咁又點呢?

我唯一想到既係, 善款都會創新高

不妨拿捐款箱出黎, 草船借箭

探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。
黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心
佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

8月20日 星期日 15:00 修頓球場

捐款箱已全面進場！

大家出捐款箱啦

唔好講咁多, 難得有咁多人行

其他既, 都唔好諗啦

草船借箭

出去啦，班勇武暴徒癲狗嚟，冇鋒哥管住佢哋，好容易出事。

係D捐款箱度, 貼「請支援政治犯」

搵6個人, 打橫一字排開

好似賣旗籌款咁！

十年難得一遇, 機不可失！

和理非 = 有光環, 有捐款, 上新聞, 有名譽

勇武 = 係鬼, 無錢, 上法庭, 被指係鬼破壞運動

暴動案班人審緊啦, 撚有人理佢地?

唔係唔識揀隊企呀?

峰哥？

今日中箭傾巢而出，東北果13個死得好慘

原來你個之峰哥 已經係全香港社運人士領袖？

既然中箭傾巢而出

我唯有借箭算

捐款箱已備，只欠傻瓜捐款

你定啦

次次都大把人捐

你大大隻字寫住「支援之鋒！支援政治犯！」就豬籠入水！